[轉貼]強國傻仔香港爬石玩大左，跌落山一刻

有冇人知咩事

斜坡來 應該點都唔死得

睇畫質應該係 2004 年？

up到條片上youtube應該無事啦

大陸一定死硬

天有眼

呢啲時候女人好似都一定會
啊~~~啊~~~啊~~~啊~~~

有冇死到

我不能忘記你

當自己係laughing哥

好撚嘈

我諗起小朋友落樓梯

屌

男人聲 啊啊啊啊~迴音

有聲

我好似聽到有笑聲

呀～好驚呀～

無論揸車定出咩意外, 女人總以為用把聲可以救地球

老老實實 行山真係唔好懶型走去爬